HKDI MUSIC 1F美女

路過，有冇人？

推

好心你咁大個人 要私怨就唔好放上呢到啦

樓主唔知想點撚樣

1呢個唔撚係美女
2呢張圖係地鐵唔知同果間Hkdi有乜關係
3低質借刀
4得閒儲多d錢換個部手機 咁撚低清都幾年冇見過